[突發] 原來IT工會都通過左罷工

本會對僱主提出以下八項訴求：

一、促請僱主公開聲明向政府施壓禁止任何旅客經由中國入境或過境，並追查及遣返已進入香港的旅客；
二、於工作場所爲僱員提供足夠口罩、消毒洗手液等防疫物資；
三、允許及安排僱員在家工作、輪班或提供額外有薪假期；
四、加強工作場所的消毒清潔，減低感染及傳播病毒的機會；
五、停止安排僱員到已有確診個案的境外地區或本港境內高危區域工作；
六、爲生病或接受隔離之僱員提供有薪病假、調整工作安排及提供適當協助，讓僱員安心休養；
七、跟從衛生防護中心指引，安排從中國內地回港的僱員隔離14日；
八、承諾絕不對工業行動秋後算賬。

僱主如未能在合理時間內落實所有措施，因應疫情緊急，本會將分階段訴諸工業行動，直至僱主能確保僱員獲充分保障為止。

本會議決之行動日程
2月3日（星期一）：會員聯署
2月4、5日（星期二、三）：按章工作
2月6、7日（星期四、五）：罷工（包括有薪／無薪假期）

支持

啟動公程式 電腦大爆炸！

G持

推

連登班IT狗快啲一齊罷

口罩都冇點番工呀 罷

IT人快D入會啦
而家工會人數得全行嘅1%左右，仲要唔係單一雇主
罷工影響力可以話係無🤦🏻‍♂️

IT人入工會呀

It dog

Support

Push

啲要求都好合理，支持。

Tui

存檔死清光

原因香港有啲咁既公會

support狗打雜入唔入到

支持！

工會

照申請入會啦
你合資格佢就會批架啦

點罷？熄server搞環保？
btw, 任何工會搞罷工都撐
今日已經射波，聽日我都會同醫護一齊罷工
即使唔係醫護，都要用行動嚟支持

G 持

push

//

已簽

push bao

Support即係IT人啦

毒撚工會罷工都毒過人
btw 支持

公司強制扣我annual leave,我有咩方法自救

支持， 想睇下點樣正係得高層 同3萬個有槍黑警可以run 到個社會

政府班T-con敢唔敢先

肯罷工真香港人就一定支持！

入會資格:
凡受僱於「資訊科技行業公司」；或
從事於「資訊科技職業」僱員。
普通會員每年度會費為HK$400。
網上會員申請表：
申請後，在確認電郵指定時間以現金繳交會費。
＊暫不接受任何電子支付、支票、銀行轉帳及轉數快＊
會籍將會在確認收妥會費後正式生效。

IT support 都係IT呀

罷工已成熱潮 有公會既都開始罷 急不及待想試試了
要錢定要命自己決定 去到生命關頭 到底香港人要點

到底係風雨不改繼續番工定係罷佢老母呢？

IT一罷工會好撚大鑊
專登搞冧一隻mail server已經可以令到公司唔駛運作

更多 更多 工會加入

電腦大爆炸

g chiii

如果一間公司無撚哂it人應該含得撚

支持手足

要推呀 關注關注

/*

*/

但home office緊
冇做過野

得罪IT9？
其實會點

支持罷工

攬炒 改鳩佢啲code
換埋admin密碼

香港人大三罷係咪唔再只係一個夢？
希望唔好虎頭蛇尾

會比人告，除非你養到呢位巴打啦

這樣是不對的

幾時甩p牌可以推呀

推
好感激IT手足
肯企出嚟

IT手足

唔小心不推文左
補推

太易被取代 好難怪

btw肯參與都好過唔少人了

推推推

up

支持 電腦大爆炸

得3日準備期
唔好有太大期望

多謝IT手足一齊罷

支持 你地絕對唔係IT9 係IT 人

可以趁呢個機會話畀同行知有公會嘅存在

支持！！！！！

It dog: 不了 唔敢

dangerous... we can see HK covered with smoke!!

冇通過右？

推！

轉linux

入會呀

so sad

唔叫IT狗了

狀已簽

以後冇人幫手換水…

以後Printer無紙點算

iT

It手足

遍地開花

推！！

pish

W

好波

Pish

唔小心公開所有黑警資料。

S

公司做到係咪唔洗罷

it

國際戰線:
遊說領事封關急切 林鄭只見領事 不見前線醫護訴求

本地戰線:聯合罷工抗疫 防止病毒爆炸性傳播

好文共享 文武雙全

【抗疫自救】香港人於各條戰線該如何打下去？

藍醫醫完變藍屍

我係藍絲就小心啲

It友 加油呀
已填投名狀

藍醫醫藍屍
下世小心啲

支持！！

IT狗神

快d入會！

其實 it 狗而家都應該全部 home working

IT狗係24x7 remote做野home office

[公務員工會準備罷工上街］林鄭：限公務員戴口罩，需符三條件

聯絡工會，工會幫手處理info@hkitwu.org

加入工會呀 IT人！

大家幫手宣傳下

聯署要求世衛主席辭職

美孚手足被爆頭要推上 twitter

通知傳媒 如果唔係冇人知

咁home office....唔算罷工

真... 全部散修修分散唔同公司
罷工無乜牙力

正啊！

記得罷工前要搞亂曬網線同熄server, 換密碼..
等無人開得番個server..

不出三日...應該全體打工仔唔會再睇少IT人.

IT狗係咁--->--->

home office

屌，我係香港人啊

831

罷左好奈

it sales/ marketing/ admin都入得！

一句
SELECT 'DROP TABLE "' || TABLE_NAME || '" CASCADE CONSTRAINTS;' FROM user_tables;

行晒佢一了百了

老老柒柒, 你話HKIX成個network罷工就有影響姐
IT罷工, 仲要得咁少人, 只會令罷咗嘅人發現: 原來世界冇咗我都冇人覺眼

it 有公會點解都咁低賤
炒人又第一個俾人開刀
有多外判合約工

我係IT狗

如果E+入左會交$400, 4月又要再交多$400?

撐

學建制派話濟，大獲send 唔到email

不用，因為係新工會成立左都係幾個月，所以第一次egm通過左本年度會藉延長至2021。

可唔可以唔好收入會費先??

中國共產黨 屌 屎 忽

天網射核彈

認真，儲唔夠人不如咪撚罷，唔好害死有心人
唔好見醫護界咁成功就東施效顰
醫護成功係因為入工會人數夠多有組職有號召力
其它行業既工會，如果明知自己工會唔夠人，建議唔好搞罷工住

集好人先 未有足夠影響力罷左都唔掂 等醫護交通公務員先罷 用依段時期快手叫多啲人入會